[黃圈國際化]其實將外國邊間大學撐警邊間撐香港人list曬出來有無得諗?

今日見到多倫多大學拒絕將港警招募廣告移走,
如果將之套入黃圈佢完全係一個藍店,
之前有D大學都同意將廣告移走.
而家有個黃藍二分法, 咁不如起個list出來邊間大學移走邊間大學無移, 趁而家風頭火勢再推上國際
咁樣會唔會唔可行?

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

基本法 22條立法 刑事追究 共產黨黨員違法行為